有冇低端人口傾下計

搵工搵到好灰又唔係FG

same here bro

it support有無咁難揾工

要IN三輪

過左第2輪未

邊間要in 3輪

過啦...等緊第三輪

弓喜 咩公司黎

我都唔知有咩咁把炮
中資金融公司黎
GOOGLE 知乎好多黑歷史

如果最後真係無工做去HKT算

聽日in 美資公司assistant manager 位，少少緊張

入黎晒命?

哂條撚，揾咗半年工都未揾到

1st Interview 多，2nd in少

依個環境想有份工都咁難。。。已經自問生活到就算

係
已經唔洗錢盡量少出街
一個月都洗唔到500
最近見工來回都40好肉赤

Ching有好消息未

無呀

一個月洗唔到500 點生活？

無比家用啦
每個月只係交一百蚊電話費
好想CUT埋佢
有時見工車費可能食下野買枝野飲

如果要計咪屋租水電煤上網食飯
無洗費啦

咩行業